同frd 打war game 戰術,第一層油漆彈, 第二層...

班友成日帶眼罩追，見同team 有人出左油漆彈，對面已經除左眼罩，對面再追第二層用咩好？

天拿水/松節水 幫佢溶返d油漆漬
但小心有火花會搞到成身著晒火